岩岩係吉野家食野

岩岩係吉野家買食野

同個收銀講要個溫玉牛丼

佢問返我: 乜乜丼話

之後我重覆一次

佢話: 哦~ 牛肉蛋飯呀 ？

喂大佬你個meau係咁寫咖喎

點解搞到好似我錯咁

所以不嬲都係講no.

很大唷！

巴打可唔可以表演下

唔該我要很大唷焗豬扒飯

如果個名咁長，我會省略前面個堆

但溫玉牛丼，四隻字

一陣我話要個蛋牛飯

我驚佢叫我去茶記